[劇本] 梁特放棄連任 將於餘下任期推出Hong kong housing

副手林鄭會出黎同葉劉競逐特首

梁特係依個時候會問立法會拎1000億搞hong kong hosung, 目標係人人做業主

立法會跟住劇本走一定唔科水

依個時候梁振英就會出返黎話:

Vote for CY 就係vote for hong kong housing! 就係立法會唔俾香港人人人做業主

之後就同2012一樣爆冷跑出

完!!!!!!

1000億搞撚到房屋咩
收返d 棕地先啦屌

你睇完house of cards?

夢熊: Trust me CY唔會唔選架